沖完熱水涼成個人暖好多

開大個花灑 開到勁熱好似溫泉咁 沖15分鐘 爽到

15分鐘
我起碼沖九個字

你有浴缸？

冇
花灑